凡事講數據 2019年6月至今，差佬失明數字：0

被迫害妄想症？